我地係自發清潔poly校園

我地係自發去poly校園清潔，同清除路障，之後被困校園
點算暴動

清潔poly

去poly清潔

Push